世界大笑話:香港100萬人示威行完就走

100萬人遊行, 行完就走....
真係幾佩服民陣召集人
幾ON9的召集人先會吹咁多人黎行完就走
612 應該起碼少人一半以上....10萬人都唔知有無....
下次係咪要玩二百萬人行完就走大遊行
不過應該無機會....因為612送中會通過

何必長他人志氣 滅自己威風

垃圾POST

唔好係度散播失敗主義, 而家應該要做既野係將100萬人既遊行轉去做backup 12號行動既民意基礎

12號 閒日，個個返緊工
學生又返緊學
有幾百人都偷笑